跪低!!! 日本APA酒店承諾撤走亞冬會宿舍右翼書籍

外交部發言人華春瑩說，中國奧委會已接獲札幌亞冬會組委會秘書長的覆函，日本APA酒店承諾撤走問題書籍，中方要求日方切實履行承諾，保證在亞冬會期間不發生類似問題，確保運動會順利舉行。

此前，中國奧委會致函亞奧理事會，指APA酒店在用作亞冬會宿舍的酒店，放置嚴重歪曲歷史的政治書籍，有違奧林匹克憲章精神，傷害中國及亞洲受害國人民感情。

個社長又話唔撚驚, 俾口交部嘈幾句就跪低

五毛初四都要番工
人地講左奧委要求既話就撤宿舍果d但分店照擺，你等到全部分店收番曬先再上黎放飛機文啦